{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_001068",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "존앤진피자펍 행궁본점"
    },
    "text": "2017年1月6日にオープンしたジョンアンドジンピザステーキは、京畿道水原市八達区正祖路905番キル27に位置する単独建物です。 杏宮洞(シンプンドン)で初めて始まり、2023年に7周年を迎えます。 この期間、杏宮洞は多くの変化を経験し、ジョン&ジンピザステーキは杏宮洞の出発点のように自負心を持っています。 2017年には新豊店をオープンし、2020年10月には行宮本店をオープンしましたが、これは常に多くのお客様にご来店いただいたおかげだと思います。 今まで約10万枚のピザを販売しており、これからももっとおいしいピザを作るために最善を尽くします。 店内ではすべての生地とピザソースを手作りしており、100%天然の生地のみを使用しています。 当店はバスを利用する場合、市場安公園で下車し、徒歩約400メートル(6分)移動すると到着でき、自家用車を利用する場合は長安門周辺の公営駐車場をご利用ください。 週末や夕方には行宮洞内の駐車スペースが狭いので、公共交通機関を利用するか、「ファホンムン公営駐車場」を利用することをお勧めします。 営業時間は毎日11:30から22:00までで、注文の締め切りは21:30です。 メニューにはジョン·アンド·ジンピザM(2~3人)14インチ、32,000ウォン、ホットピン·ジョン·ジンピザM(2~3人)14インチ、28,000ウォン、ジョン·アンド·ジンピザM(2~3人)14インチ、28,000ウォン、ジョン·ジンM(2~3人)14インチ、25,000ウォン、ホットピン·ジョンM(2~3人)14インチ、31,000ウォン、ブルークリームピザM(2~3人)14インチハーフピザM(2~3人~3人)、 ジョンアンドジンピザP(3~4人)18インチ、44,000ウォンを提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジョンアンドジンピザステーキはどこにありますか？",
            "answer": "ジョンアンドジンピザステーキは京畿道水原市八達区正祖路905番キル27に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジョンアンドジンピザステーキはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ジョンアンドジンピザステーキは2017年1月6日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ジョンアンドジンピザステーキはどのくらいの期間営業していますか？",
            "answer": "ジョンアンドジンピザステーキは2023年に7周年を迎えるまで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ジョンアンドジンピザステーキは他にも店舗がありますか？",
            "answer": "ジョンアンドジンピザステーキは杏宮洞に初めて始まり、2017年に新豊店、2020年10月に行宮本店をオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ジョンアンドジンピザステーキでは何種類のピザを提供していますか？",
            "answer": "ジョンアンドジンピザステーキではジョン·アンド·ジンピザM(2~3人)14インチ、ホットピン·ジョン·ジンピザM(2~3人)14インチ、ジョン·アンド·ジンピザM(2~3人)14インチ、ジョン·ジンM(2~3人)14インチ、ホットピン·ジョンM(2~3人)14インチ、ブルークリームピザM(2~3人)14インチハーフピザM(2~3人~3人)、ジョンアンドジンピザP(3~4人)18インチを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ジョンアンドジンピザステーキの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ジョンアンドジンピザステーキの営業時間は毎日11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ジョンアンドジンピザステーキへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "ジョンアンドジンピザステーキへのアクセス方法は、バスを利用する場合は市場安公園で下車し、徒歩約400メートル(6分)移動すると到着できます。自家用車を利用する場合は長安門周辺の公営駐車場をご利用ください。週末や夕方には行宮洞内の駐車スペースが狭いので、公共交通機関を利用するか、「ファホンムン公営駐車場」を利用することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "ジョンアンドジンピザステーキでは何を手作りしていますか？",
            "answer": "ジョンアンドジンピザステーキでは店内ですべての生地とピザソースを手作りしています。"
        },
        {
            "question": "ジョンアンドジンピザステーキのピザは何枚販売されていますか？",
            "answer": "ジョンアンドジンピザステーキは今まで約10万枚のピザを販売しています。"
        },
        {
            "question": "ジョンアンドジンピザステーキは何を目指していますか？",
            "answer": "ジョンアンドジンピザステーキは常に多くのお客様にご来店いただけるよう、もっとおいしいピザを作るために最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 557,
        "QA": 739
    }
}